點解好似好少見大家set陷阱捉動物？

例如誘捕/困住佢等等？

講緊幫啲動物絕育啫，請愛護動物。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

火箭兵團捉比加超

絕育咁好玩

狗籠